====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet du vide est ce qui est entre les choses , ce qui généralement n ' émerge pas .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

